［IT狗］degree重唔重要？

而家讀緊asso yr2
報左data analytics 嘅poly top up

想問下分唔夠應唔應該出去做野搵兩年經驗先再讀parttime ?

而家2.88GDP

想升高d咪重要 不過topup都是狗屎 d人會當你無

想呀，但唔係經驗同skill set重要啲咩

Degree 都無，真係唔易入到好公司

GDP

但如果我而個sem屌個3.3 above
過三入科水泡engine 會唔會好啲？

但我完全唔係engine料
想讀science 多啲

都重要，但到你搵工果刻，你無degree 會少好多選唔

數底差
比啲數拉到仆街陷家剷

但又好enjoy program

做野先
過兩年再報OU part time degree比較好

咁rip，大公司全部講algorithms，大部分都係數有關，齋做code monkey係香港會生存到，但係大公司唔會想要個code monkey

收皮啦而家仲當人engine水泡
你睇下自己咩分先
有冇資格叫人做水泡啦

講到engine 狗都唔屌。我讀HD engine 岩岩過3都驚入唔到engine degree 。你IT想升engine過3.2先再講啦

一D都唔重要,
呢行工作經驗先堅,
所以唔使讀DEGREE 的.

咪就係 我3.8都驚入唔到呀

重要，搵工會多啲選擇

I know that feel bro
logic唔係唔掂
只係中學數底打得唔好